發夢聽日去睇扯旗，有咩注意

會係幾點係邊？
有咩計劃？

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

今晚9pm煲底

大家停止俾對家Distract!

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

【七一升級·屌爆升旗禮（2）】集中火力 對準會展 不撤不散

裝備及戰術POST！

71 打機指南

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

【更新】【戰棋game】第7-1關NPC佈陣圖

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切